今日係香港法治最黑暗既一天

教唆小朋友搞事打人只判6年，法治已死

收皮啦！藍絲狗

去左

係